有冇人網上行突然上唔到網？天水圍區

無啦啦繼左

HGC上唔到

唔係天水圍
但都上唔到

hkbn都上唔到，你地而家上到未？